九龍塘站往羅湖方向，龍尾排到觀塘線

屌奶星，好撚焗牙

香港人都幾守紀律

有無圖 想睇睇情況

港豬而家屌完，
聽日咪又乖乖坐住返工

搭返轉頭啦

圖